［Poly JJ］ car一問

Poly HD JJ 要讀兩科car
想問下 如果衰左
可唔可以reg多兩科 cover返佢？

8月9 十點reg科 唔知reg唔reg到 靚car呢？
好似fun with language個D